老絲嬲了 因為熱門一個929反赤納粹大遊行嘅post都冇

大遊行！！大遊行！！
唔該spread到去你身邊每一位親朋戚友
我要見到929冚家都喺度！！！

9-29
全球反赤納粹大遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政府總部

文宣圖合集link

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch
#929GlobalAntiTotalitarianCCP
#AntiChinazi

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

929

push

反赤納粹啊

我唔要共產啊

行動post呢

幫手推啦喂

929大家知道嗎

推

推左有酒派

可唔可以唔請食飯窮到冇錢了

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

pish

負評下一頁

我地係唔會輸的只要大家肯走出嚟

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

929幫埋新疆反赤納粹

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

唔好唔好唔好
加藤屋多次ok？

929 101

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

幫推呀

推推推

SEP29

ANTI AUTHORITARIAN!

Push

929見

支持

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

P一推

我愛中國, 中共可以收皮

[p牌求推] 毋忘831 930 pepe 人鏈《目標破健力士紀錄引世界關注》

FUCK CHINAZI

tweeted

衝啊啊啊啊

天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
講得多就會成真 推推推

推正經post呀屌

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

幫推

推
929 光復香港 時代革命

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

929 Global Anti-Totalitarianism March
全球反極權大遊行

全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

推啊

推呀

呢張噉靚唔post

直頭要落中聯辨喇

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

行動post必推

行動post push

食屎啦chinazi

P牌都照推

929 pish

輕輕大推

pushhhh

Pish

嬲了

熱門啲post真係九唔搭八。。。

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

屌 一百正皮都冇

連登仔

推爆行動post

行動post一定要推

929
929
929

721
831
新屋嶺

TUI

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

推 老絲

光復香港

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

時代革命

929全球反共

推推推推推推

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

喺IG FB 推爆佢！

929全球抗暴啊，唔止香港呀

拉

puah

推到佢熱門

香城online十月一日、揭遮起義！車輪式戰役

反赤納粹
AntiChinazi

ppush

推推

721,811,831,新屋嶺

快手去twitter幫幫手

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

場仗未打完啊

Tui

8.31

Push. 星期日。

又話唔再用赤納粹
而家又用？

可唔可以睇吓我開post嘅時間先？

依個係咪無申請不反對通知書

對唔住，我收回

唔緊要

推上熱門

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

P牌幫推

劉穎匡發言（觀塘遊行發起人，後被拘捕至新屋嶺）

8月24日遊行結束後正執捨物資離去嗰陣突然被捕，當時聽倒話：「如果你有啲長遮呀、伸縮警棍呀嗰啲嘢，拉硬你呀」。首先被拘留咗喺觀塘警署兩日，所有程序都完成哂，屋都搜埋。點知去到凌晨嗰陣，突然有警察叫佢地打包，搜多一次身，話要帶佢地走但冇告知地點。

當大家知係去新屋嶺嗰陣，大家心情都好低落，好似上刑場咁。估計係想嚇遊行人士，製造白色恐怖。同家人打完電話之後，上咗間黑色旅遊巴，去到一個伸手不見五指嘅地方。

新屋嶺係完全冇cctv，就算嗌救命都唔會有人理。其中一個倉房有一個鐘，但係係壞嘅，我永遠記得佢停喺十點十分。

林鄭話新屋嶺並非一個常設拘留中心，係因為拘捕人數太多先送去新屋嶺，但而家已經決定停用及關閉。當中有三個大話：
1. 8月28日狗招，有madam話新屋嶺係常設拘留中心
2. 811拘捕有五十幾人，但824只得17人。2014年拉咗5百幾人都唔洗去新屋嶺
3. 北區區民視察過，今朝1146仲有1eu喺文錦渡入新屋嶺，1149有1eu由新屋嶺駛出，咁叫關閉？
#新屋嶺集中營

支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

..

928 雨革五週年 金鐘集會
929 全球反極權 銅鑼灣遊行
930 三罷
101 國殤日 多區起義

反赤納粹

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

聽日有無不反？

[想全球反共嘅同我推爆佢]《香港抗爭者致全球人民書》出爐！

聽日見